日本大雪記者奔車站直播！冒出搶鏡哥「鏡頭到哪都拍到你」

日本各地22日狂下大雪，截至目前為止東京已經累積超過20公分的積雪量，在尖峰下班時段，電車紛紛延遲行駛，造成車站人擠人混亂場面！有電視台記者趕到新宿車站直播實況，結果有觀眾眼尖發現，無論鏡頭轉到哪裡都會拍到一個毛帽哥！

▲日本大雪記者戶外直播，冒出搶鏡哥。

男子戴毛帽、黑框眼鏡，見到記者站在鏡頭前報新聞，原本在移動中的腳步瞬間停住，直盯著鏡頭露出笑容，緊接著鏡頭特寫大雪街頭，他的毛帽依然在鏡頭中。他接下來開始追著鏡頭跑，畫面正在拍驗票口，就趕來站在驗票口前，甚至和鏡頭的方向同步移動，搶鏡到最後一秒，原來他是網路有名的「搶鏡哥」，過去也曾出現在新聞畫面中。

▲鏡頭特寫街道，搶鏡哥毛帽還是入鏡。

▲鏡頭轉過來拍車站，搶鏡哥也趕來了。

▲鏡頭緩慢移動，搶鏡哥也慢慢走。

網友用手機翻拍新聞畫面，吐槽「看了這個，我笑到噴咖啡啦」，同時翻攝畫面上傳到推特，飆了124萬人觀看。搶鏡哥畫面造成熱烈討論，不少人都很關心狗年的運勢會如何，香港著名命理學家蘇民峰詳細講解生肖運勢，有人認為妨礙拍攝，更有不少人狂笑「看到嚇了一跳」、「我都噴茶了」、「鏡頭一度想逃到中間放棄了。」

▲網友翻拍電視畫面，「我笑到噴咖啡」

最後張相露出勝利笑容

attention seeker,同呢度某D人一樣

個樣好似sanma節目入面d東大生

不少人都很關心狗年的運勢會如何，香港著名命理學家蘇民峰詳細講解生肖運勢

蓋青

若有若無

新宿街頭十餘萬人
怎麼竟然撞回熟人

之前呢條片都有佢

【日本街訪】日本人初戀是幾歲？他們認爲戀愛影響學習嗎？ UP主: 納尼納尼w